---
title: Équipe 2
body_classes: 'title-center title-h1h2'
slug: 'equipe2'
---

## Leo Nantes Volley ball - Équipe 2
En 2021 Léo Lagrange acceuil de nouveaux joueurs et joueuses pour créer une nouvelle équipe de loisir.
Cete équipe évolue en poule F1 de la CompetLib' !

!!! Entrainements le vendredi de 20h à 22h !


